特斯拉中國用戶數據和認證服務 將從美遷中

中國新能源汽車產銷格局發生重大變化之際，中國媒體今日引述特斯拉中國內部消息報導稱，美國電動車大廠特斯拉（Tesla）的中國用戶數據和認證服務，確定將從美國遷移到中國，同時，特斯拉正在中國招聘數據中心工程師、存儲工程師、數據庫工程師等一系列資訊技術運維崗位人員。

報導稱，對於特斯拉而言，單月銷量破萬的中國市場，越來越顯示出其重要性，在此背景下，特斯拉在中國的策略出現變化，特斯拉中國用戶數據和認證服務將從美國遷移到中國，即把服務器遷往中國，以解決特斯拉App連接不穩定等問題。

正式奶共

中國資料搬番中國姐

支那版喺支那造
用戶data喺支那處理
所有嘢留喺支那入面
支爆都唔會影響美國總公司

係呀，google比人踢爆偷用戶資料之前，會唔會大大聲同你講呀。
而家tesla仲要同美國太空總署有緊密關係，你可以保證中國tesla同美國tesla唔會互通資料？

中/世區間 其實ok

好快將亞洲區所有數據放中,重要十年內必做

斬纜

揸揸下車俾人自動駕駛去国安食回血劍

其實啱嘅 有咩事放棄呢堆人 可以一次賣晒佢

美國電動車大廠特斯拉（Tesla）的中國用戶數據和認證服務，確定將從美國遷移到中國，

遲早俾人"借"用埋d data

咁香港用戶放中國定美國先？

中國用戶用返中國data center 有咩問題
係唔知香港用戶佢點計